
                      MALA,MALA,MALISIMA,LA ACTRIZ GENIAL,pero lo q es la pelicula una mierda tota,l que pena,yo solo quiero saber,que  SIGNIFICA los conejos,si solo nos reiamos ayi en el cine,EL PORQUE...... y el final....miedo para ,mas bien te ries ....la cancion ......me ataco de los nerviooos q rollo
        
            